啞人點鬧交？

直接打交

手語

啊啊啊

鬥舉中指